求救

試過換mon
換mon線
洗機
更新驅動程式
更新window
仲係咁樣
仲有咩可以試？